====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Deux projets non réalisés mais caractéristiques de la manière qui est la mienne pour faire projet , c ' est-à-dire concevoir une forme dans une situation chaque fois particulière qui impose des figures du passé et du présent avant même de tenir le crayon .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ réaliser, imposer ]
alethique :: 1 :: [ réaliser ]
deontique :: 1 :: [ imposer ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ imposer ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ réaliser ]
alethique_niveau1 :: 1 :: [ réaliser ]
deontique_niveau2 :: 1 :: [ imposer ]
Total feature counts: 8


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ réaliser, imposer ]
alethique :: 1 :: [ réaliser ]
deontique :: 1 :: [ imposer ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ imposer ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ réaliser ]
alethique_niveau1 :: 1 :: [ réaliser ]
deontique_niveau2 :: 1 :: [ imposer ]
Total feature counts: 8

